覺唔覺Facebook出行廣告講<Do姐再Shopping>好煩？

成板Facebook...個個page都講Do姐
好Q煩，dPage賣廣告賣到出晒面

覺
唔覺

你like埋啲港豬page啫

push

真係好煩，youtube都係咁出

無喇喇被迫睇無線